巴士中嘅又臭又無品【不論任何地方/國家】

無咩人坐都唔洗咁樣掛

最多米咁

都唔係個個接受到嘅，但最少我都理解到囉，反正對面又無人坐。平時坐對面果度唔想踩到人，我都會收入去踩住果啲位附近。但第一張相我地會坐果度喎

下面就有咩問題？

本身設計在冇人情況下可以擺腳

比較無禮貌你都唔會鍾意一啲三唔識七嘅人，你坐佢對面果時佢伸長對腳踩落你張櫈下面啦。如果識得仲要熟嘅，直接佢啦【唔計你對果個人有意思果啲😏】

生得高多數會擺腳唔通要伸直身體度
冇人情況下就都唔可以擺？

無話唔可以，依樣嘢從來都唔喺可唔可以嘅問題，喺有冇禮貌嘅問題。正等同於你見到一個傷殘人士仆街【喺真喺仆咗落地下】仲要起唔到身，你絕對可以笑柒佢，但禮貌上絕大部份人會過去扶佢/問下洗唔洗幫手。又或者由細到大，大部份父母都話【唔可以】講粗口。但事實上真喺唔得咩？依家香港講粗口犯法？只喺因為禮貌而促使啲人唔講喳。呢啲只喺一兩個例子，好似完全離哂題咁，但其實大同小異。

好多時要考慮嘅並唔喺你可唔可以去做果一件事，而喺會唔會去做果一件事。

所以我先會話理解佢咁，但唔代表我會接受